# Transcript of Pepper&Carrot Episode 30 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa mute luka luka: wile pi pona luka

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen toki|1|False|- PINI -

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|5|True|sina kin li ken pana e pona tawa jan Pepa&soweli Kawa. nimi sina li ken lon ni!
jan Pepa|3|True|jan Pepa&soweli Kawa li kepeken nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute.
jan Pepa|4|False|jan 973 li pana e mani la, lipu ni li lon!
jan Pepa|7|True|sina wile sona la, o lukin e lipu www.peppercarrot.com !
jan Pepa|6|True|ilo Patreon en ilo Tipeee en ilo PayPal en ilo Liberapay en ilo ante la, mi lon!
jan Pepa|8|False|sina pona!
jan Pepa|2|True|sina sona ala sona?
mama|1|False|tenpo September 03, 2019 musi sitelen & toki: jan David Revoy. open toki la, jan ni li lukin pona: jan Alina the Hedgehog en jan Craig Maloney en jan Jihoon Kim en jan Parnikkapore en jan Martin Disch en jan Nicolas Artance en jan Valvin. toki pona ante toki: jan Ret Samys. musi ni li tan pali pi ma Elewa mama: jan David Revoy. jan awen nanpa wan: jan Craig Maloney. jan pi toki sitelen: Craig Maloney en jan Nicolas Artance en jan Scribblemaniac en jan Valvin. jan pi pona pali: Willem Sonke en jan Moini en jan Hali en jan CGand en jan Alex Gryson . ilo: ilo Krita/4.2~git branchen ilo Inkscape 0.92.3 li kepeken ilo Kubuntu 18.04.2. nasin pi lawa jo: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
